[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zi-O 36 , 騎士龍 10

幪面超人 Zi-O 第三十六話

騎士龍戰隊 龍裝者 第十話

EveryTime~

朝日電視台

兆尊笑鳩錢嘉樂
會否被秋後算賬

加賀美有變身

個尾埋得幾好睇

影山塊面漲到呢
aniki就keep到咁靚仔，好似係

細佬食杯麵食到傻咗

影山演員幾多歲
人腫得嚟眼袋都浮腫

kiva watch係次狼比既
another kiva最後被奧拉殺左
麻生百合係最後出左唔夠1分鐘，仲要唔係做自己，做路人甲
銀河完全係為送表而黎，冇交代點解會黎，其實放kabuto篇仲好

你唔講以為換左人做

敏鬼...
呢兩集個節奏好九唔搭八
我當冇睇過Kiva篇算

呢幅圖就好似佢幫緊我

DECADE
一海電影型態仲衰過Blizzard Form

個個中年發福
同月讀鬥肥

變左身之後搵返上次王蛇個演員就fit哂

天道先係王道

睇Zi-O最大感想
人過30真係要keep fit

望到大佬仲諗緊係味舊圖
望埋細佬dllm

可以單手飛水渠蓋已經唔合理

癡線 大佬十幾年如一日

大佬仲carry到個Mk punk造型，細佬變咗punk look 師奶

唔似係地獄返黎

直頭樣都唔撚同左咁

worm擬態錯左啫

肥撚到係咪有病

冇天道

但成熟左好多,覺得可以替代天道了

細個都係咁

小明今次路過係未要正式破(修)壞(正)時王扭曲時空

屌細佬完全認唔到

細佬唔是比阿哥踢死左？
之前巴哈又話有天道回歸既

KIVA篇真係睇到個人

最怪係明明woz拎強化ITEM但唔係個人回慘

又要講kiva又要講銀河
兩集時間太少啦

不如整集係街執喇

From google,細佬以前都幾靚仔，做咩搞到咁
Btw,我記得細佬係咪做過超人？而大佬做過戰隊？

啲對白同劇情做緊乜鳩

渠蓋篇係最撚垃圾既一篇
我屌你老母井上敏樹

敏鬼又發作，冇計

藍力斯，金轟音
細佬話自己得個半月時間所以減唔切肥

殺人同擋銀河招大

captain 渠蓋

係撚咁播kiva首小提琴 係又播唔係又播
殺人都要用坑渠蓋係咩玩法 整完環保d所以用多幾幕？
唔講仲以為係another美國隊長
個演員拍完會唔會都覺得尷尬

銀河出黎既原因只係同kivat同聲優
遲下會唔會解釋下點黎呢

主角個隻咪係街執

其係呢隻銀河係another ginga
真個隻係隔離間公司

日本仔惡搞條片，有個超人銀河一嘢轟落去

今集到底我睇咗啲乜嘢

隻銀河完全唔知想點

出埋大技轟呀完咗

班時劫者有咩用,現在連奸角都唔關佢地事,不如話地下執到ANOTHER錶算

病態的愛、女王下場同荘吾再遇童年女神呢三樣嘢我覺得唔差
但ginga、渠蓋同荘吾對女王盲目嘅信任真係

唔怪得圓谷唔搵力斯回歸

今集隻another captain america真係
不過another kabuto睇落好型

我仲以為老左

lm

月讀專用時光機

another美國隊長

但好似搵大哥做another kabuto 影山變punch hopper

好心搞到咁叫影山做another kabuto都冇咁嬲
起碼大哥仲好型

片尾有kabuto zectet天道會返黎？

evol black hole見到ginga係咪得啖笑

仲有人中片尾個伏

唔會返啦

佢未開戰應該已經被個頸圈勒死咗

以前個頸圈好鬆

與其話等緊擁有人岀現，我寧願佢真係四處執四處掘算

心諗渠蓋都擋到，Zio洗乜驚

Riders~ Assembly

點解可以隨時隨地都變到個渠蓋出黎
仲有 Geiz未變身都可以徒手接住個飛緊過黎既渠蓋

仆街真係美國女隊長

嘩屌 點認呀

好心東映冇心請人就唔好搞呢啲野啦
人地forever個時已經講咗話有意做翻甲鬥王，澄清翻唔係推job係東映根本冇請，屌到宜家TV版都係冇

搵個替身做動作俾假希望

同弦太郎果陣一鳩樣
睇下到時話天道去左外國學廚，還是clock up太快見唔到真身

唉屌 銀河招大俾個蓋無傷擋左
但變左another kiva就第一個俾人打出去
你不如一直做another美國隊長算

我反而想知釋由美子接呢個角色有咩感受

Clock up system失控
交低粒watch 比加賀美/主角

去左見細妹男友

再睇返水嶋IG,有好多人留言叫佢做多次天道

Kiva劇情鳩 但今集結尾又唔錯
如果條女死係關主角成魔事
咁可能另外兩個time jacker會整死埋叔公？
尤其係紫衫佬一直助攻主角收集watch同成魔之路
到底兇手就係佢

正傳影山唔係變咗原蟲，最後喺街死咗咩？

唔會啦,佢最後都知自己認錯人,麻生百合先係水手服姐姐

dcd嗰陣玩過一次啦

敏鬼

Kiva篇(X)
渠蓋篇(O)

zio 36

騎士龍 10

水嵨以前係研音嘛
研音係大公司又惡，一陣唔比自己啲人人去拍東映啲嘢應該都好濕滯

好正
紅禮服look
配埋個渠蓋有啲味道

同一個人

笑死我咩
用水渠蓋殺人
用黎擋大技
單手飛水渠蓋

kiva篇真係屈機
之前唔係好多人話套嘢愈黎愈好睇嘅咩？去哂邊？

萬能渠蓋，兇器係佢盾係佢，geiz 仲可以肉身擋蓋，邊有人殺人用咁撚大個蓋完全唔就手，而且吹到銀河招野咁撚勁一個蓋就擋撚哂
由美子禮服ver 不過最後同zio 面對面果時已經好明顯見到個樣既老態，全盛時期已經過左啦
Sch好明顯係大佬，打銀河另外兩個被打飛係得佢仲企得返係度，不過都係俾女王用返佢金句串
銀河吹到咁撚大咁易就收皮，中間佢落雨停機果時我仲諗可能係用kiva 開大變夜晚等佢停機再另外其他人收佢皮，點知依家三個開大招就得咁上次三合一打俾收皮好唔合理
Ora 點都要報返毀容既仇，女人真係得人驚依家死女王導致zio 心理陰影，難保之後唔會死叔公之類既人令佢再黑化變金表
麻生百合返黎做路人戲份仲少過狼叔，起碼都變下ixa 呀，而且如果佢先係細個大姐姐咁女王又話記得zio係記條毛, 姐係邊個先係真果個
下集甲鬥，俾銀河呢集出場夾宇蟲同講平行時空咪仲好，專一講返扭曲既愛仲好過依家半桶水

唔計井上呢兩集
的確係

做乜唔用ZIO 2救人

Another 張衛健

呢兩集真係亂鳩咁來

上升完都可以下跌
無衝突

睇下邊個編劇先講野啦

由美子最尾同zio面對面有D似宮地真緒

騎士龍下集出新龍「火山異齒龍」！

莊吾最後係咪見死不救 明明可以用Zi-OII救番佢

未變身用唔到

根本個渠蓋出黎唔知做咩
走去殺人拖個渠蓋行成條街，個女仔都唔知
銀河個波可以爆成座山，但打唔爆渠蓋
你估個個係美國隊長既盾咩
去人婚禮拎個盾又唔知做咩，佢都變到another kiva
洗咩飛盾去殺人啊

好明顯渠蓋純粹想搞笑想引人討論

敏鬼雖然做埋做埋d on9野，但係又做到話題果下先痴線

拉打meme好玩

用到架
上次佢救geiz個陣都未變身

依家渠蓋係日本變成好hit既item

揚名立萬

膠得嚟紅咗

龍騎篇又係咁有意思咩？

睇咁耐拉打都未見過好似渠蓋咁勁既武器

Another 鄭伊健

geiz撞頭果下

相信渠蓋個idea真係來自美隊

下集係咪又有Decade

多啦a士

有冇得變身都係個問題

Geiz肉身可以接到渠蓋 渠蓋可以擋到Ginga必殺 Ginga必殺可以打敗三合一 結論 Geiz肉身>三合一

今集做乜9

Cult片咁
個Ginga又九唔搭八

敏鬼知道自己唔係長駐編劇就將平時啲痴線嘢塞哂落兩集到

銀河爆左個陣個光柱似SPACE STONE個傳送效果

彩虹橋呀

美隊隻紅骷髏飛走都係類似呢條柱

即係銀河係無啦啦出嚟送錶
路過俾人打鑊勁

戴返頭盔: 以呢兩集嚟睇

Ginga比shinobi更需要rider time
格硬同kiva一齊出 對佢背景零認知

其實解釋左只係一股單純既宇宙能量，時空扭曲左令佢變左拉打，你當佢係撫子solu 就得

原來呢度係解釋 我以為純粹的力量嗰段係啲中二對白9up

女人+渠蓋係咪暗串緊某外國電影

想當年巴巴托斯有裝渠蓋
就唔洗比破滅魔劍滅團

今集尾碕真花好QQ

響鬼篇只係悶, 但未到鳩
但Kiva篇仲鳩過得一兩集既外傳短篇
成個故事同Kiva本篇無乜關係
中二病女王+為出新form而出既Ginga
狼人除左最後送錶同二打六無乜分別
最後女主出現個shot更係夾硬為加而加

成集都唔知做乜鳩
下集又冇天道，亞視返黎又係講兩句對白就閃走

其實下篇Kabuto 都關宇宙事
將Ginga 放落下篇咪match 囉

原來大家都笑緊，真係好cult

woz ginga finally

鄧兆尊笑夏韶聲個度

渠蓋連宇宙既力量都擋到

婚禮飛渠蓋個幕係咪飛中左Geiz但係Geiz接實左

送KIVA錶個到莫名其妙 無神神反骨又咩事都無
銀河又話要好多人一齊打點知最後2條友就打贏 仲送埋個錶比人
條友唔係可以時停架咩 ZIO 又係快啲用你無敵既時光倒流救人啦
KIVA篇最正係個女王

人間體渠蓋擋銀河大招

KIVA錶條線其實舖得幾唔錯
前面隻狼有喺酒吧講過啲嘢
佢應該有自己思想覺得幫another唔合理

比番 agito 個兩集既課我呀 呢個kiva篇完全九唔搭八呀大佬⋯

有話好睇過咩 我見facebook都話睇到喊

不過係難睇到喊

想睇佢用新平成拉打既力量教訓真香

風都拉麵老闆送錶 先莫名其妙

下集應該可以黎返part憑空拎錶
學返hyper zector個集咁
加賀美爆炸>zioII倒帶>憑空整錶>變kabuto armor>開clock up打死隻another rider

時王：呢刻我已經捉緊未來
之後hyper zector係未來送錶比時王

下集大概都係咁
就黎餓死既細佬俾叔公帶左返去食飯
阿哥收到風細佬俾人帶走左就黎搵返細佬點知見到細佬食人地d野食得咁開心就覺得好唔開心
諗住用麻婆豆腐挑戰叔公順便贏返細佬歡心點知都係輸左
嬲撚到仆街衝左出去就即刻就俾time jacker睇中左佢好有野心
仲變左佢做another kabuto

酒吧個到我仲以為佢係銀河
佢今集比完錶之後又無再出場 除非之後仲有戲份如果唔係就太怪

向好嗰方面諗 過多4集就唔會再有啲莫名其妙嘅派錶情節同大材小用嘅舊人回歸

你係唔係敏鬼徒弟

佢出場目的就係同時王講男人一定要被傷痕磨練同派錶

劇情合理

唔要敏鬼

鄧時王唔抵 明明可以寫得好好睇
依家比條on9仔寫到九唔搭八

睇完，我覺得今集鳩多過爛仲要鳩得嚟幾好笑

笑到落地獄

而家狗帶咁

上個post啲巴打講得啱,敏鬼根本有心理問題
係咁借拉打表達佢扭曲既愛情觀

佢架時光機好有手尾咁拍係個車位度

浪費曬啲cg比敏鬼,應該留番budget比其他人用,唔駛咁多cg

開車了

如果呢part佢寫小說，肯定講釋由美子同時王做愛

睇ig 大佬都有做開gym所以都叫做keep到下....相反細佬真係好霉...
呢個故事話俾我地聽男人都要keep下既

其實銀河同sky rider劇場個銀河王有冇關
嗰陣細個睇銀河王好屈機

騎士龍連第六龍都未出，就已經第六人情報解禁

【（深夜）重大發表】《騎士龍戰隊龍裝者》追加戰士

龍裝者的新戰士・龍裝金，變身者為海之龍裝族族・Kanaro（カナロ）！
而飾演此角色的演員為兵頭功海

6500年前，Doruidon逃亡到宇宙後，因爲厭倦龍裝族之間的鬥爭，「海之龍裝族」潛入到海底中
安靜生活，而Kanaro正是現存為數極少的海之龍裝族的後裔
而為了一族的繁榮，Kanaro回到陸地上結下婚姻，是目前為止尚未見過的全新角色

Kanaro / 龍裝金將於6月23日播出的第14話中登場！

幾型

而為了一族的繁榮，Kanaro回到陸地上結下婚姻

話說【假面騎士Decade】第24話，講在「超級戰隊」世界沒有騎士，
咁【騎士龍戰隊龍裝者】咪打破左【在「超級戰隊」世界沒有騎士】呢個講法，龍裝者本身係擁有騎士特質；咁龍裝者算唔算顛覆而往【在「超級戰隊」世界沒有騎士】既概念。

Rider同騎士係兩樣野黎嫁喎

rider同騎士識分未呀

rider同knight 嘅分別

好熟悉嘅設定

無限復活

Victory

第一次聽到人會咁樣搞錯

擺到明係水行俠啦

根本就係

睇左forever
送W錶其實都唔算好格硬
因為果個世界拉打係電視劇
所以個拉麵店靠w招客
食夠幾多次送個玩具贈品都好正常
但祝賀佬入圖書館個下如果話借w錶力量都好d
無啦啦就入到

on9到咩地步先會咁樣撈亂

仲要quote 埋集數

騎士 拉打

Fumika 個ig

咁【幪面超人】唔通顛覆左以往【在 拉打世界沒有超人】既概念！？

下集又kabuto又月讀
仲唔係月讀用time jacker能力撚clock up狗

好似係阿士帶月讀搵佢身世

大佬呀 唔好入嚟拉低個討論水準啦… 真係會畀人笑㗎

講咗KIVAT口頭禪係咪就當同KIVA有關

蓮：我係假面騎士騎士

17年出「CSM HOPPER ZECTER」嗰陣有個演員訪談

嗰陣都仲有啲地獄feel嘅...

銀河係咩黎

有出過依隻野?

依家先睇一兩集唔知追唔追落去好

機設唔錯，如果套野無尾碕真花嘅話，我一早棄咗

戰隊儲夠十幾集先睇會好D

ok

不過儲完成日唔記得睇 儲儲下就完哂先追返哂

一直覺得ola劇中造型唔夠正
戲外正d

井上敏樹唔識寫唔想寫就死去退休啦
見親呢條友都冇好嘢

個story 仲正

Captain Kiva

魔王寫嘅魔王

同kiva 隻蝙蝠仔同一個配音ar ma

KIVA篇純粹想致敬美國隊長帶出銀河 watch咋？

好人好姐無啦啦執隻渠蓋飛黎飛去
銀河威完一集就極速收皮

應該編劇岩岩睇完A4

set頭同造型嗰個玩9佢

佢其實係未要拍其他戲要增肥呀

肥撚到樣都唔同左

基本上可以確認二手岡

進之介應該唔返了
希望有其他特狀課嘅人回歸

知唔知呢到拍既係tv定劇場版

編劇忘記咗個設定喇

唔好忘記本篇個編劇係邊個先㗎

你去開邊間拉麵鋪食幾次有玩具送？求推介

真次次啲一黎就講棄設定乜乜乜，有幾多人唔知打有分主副客串編劇，主編係主要話事
唔係個個都係666同高橋一個人可以寫曬

好似wizard，主副編兩個一個想寫睛澟一個想寫睛曆，所以劇情一時時

鎧武都係，老虛寫主線，所有副線俾人寫，所以外傳劇場版同tv好似兩個故事咁

Ghost就係福田消失左，毛利同長谷川臨危受命，又唔敢加設定/推進劇情，所以打魔神個到就不停loop

屌都要屌岩人先得嫁

如果編劇記得設定，geiz應該已經死咗

諗落ghost都幾慘

龍裝金係咪下個月出？

最慘就係今集條女死左下集變返笑笑口就仆街

zio一共有幾多集

基本上新平成係得高橋一個人寫哂
666都係有副篇係到

6月23號出場

銀河錶又可以爆another錶？

666強龍者有一個寫哂

呢幾晚反睇緊kiva,覺得以前d人演技好好多...

真夜

別天神呢排真係有

睇翻build既36集已經係打緊Evolt
Zi-O既36集連d錶都未齊
好驚爛尾

但阿仔條線好悶
老豆好睇好多

其實，新平成得高橋同武藤兩個全篇寫哂(我指TV正篇)

另外，主編就算好似好大權但都要睇制作人面色

就算制作人亂搞一通(如白倉)但主編壓到場(小林阿姨)，劇情咪唔會暴走囉

反之，制作人本身鐘意亂搞，咁啱主編同副編又三集唔埋又唔記得設定，下場咪似kabuto。當初個設定set到勁一勁，結果到中後期咪無以為繼....

Decade同Zi-O，兩個都係玩同平成前輩rider互動，兩個都係白倉做制作人，前者點解到而家仲為人稱頌而後者就。

decade係主角門矢士俾人讚頌咋？dcd套野唔掂喎

其實為左俾d前輩回歸拖長黎做
明明好多錶都已經一早賣緊

成個感覺好似都依家都未有主線咁

仲有點解到依家，班時刧者仲未有變身/怪人form

dcd應該係好多人童年回憶，所以唔少人捧門矢士上神台

不過記得當年播到古迦篇已經俾人屌到七彩
tv大結局更加唔洗講

同埋dcd比zi-o好嘅係，拉打之間有好多互動位

所以去到30幾集時王仲係on99揾錶 推唔到主線
換著其他幪面超人 到30幾集已經狂推主線

劇情唔講只計人物
Dcd俾我感覺真係有認真去搵佢過去
但zio就笑騎騎日日坐係屋企等收錶

其實唔介意佢而家咁玩翻單元劇拖長黎做比前輩回歸
但係你起碼比翻Agito既質素我呀

爸爸比仔好

螳螂女即係幾多號

比起zi-o呀
最起碼呢到啲師兄會期待佢出場先

嚴格黎講，Decade絕對稱不上神作，100分滿分我只會評佢值70分 (衰收尾)。劇情黎講，Decade係平行世界同前輩互動。雖然班平成前輩唔係原裝正版，但劇情流暢，亦帶出到該rider本身既主題之餘亦都圍繞到Decade個主題:旅行，主角群劇中經歷也豐富左故事本身。

雖則我覺得套Decade過左海東世界後(除左Black同RX世界外)基本上可以無視

期待門矢士/DCD出場同套野好唔好無關係

劇情流暢.....

有另一張相影到有Drive

CLS見到人盲撐dcd真係火都黎
撐得既好多都係新十年/dcd入坑
你屌我老屎忽都係咁講

由kuuga開始睇，睇到decade當年個個星期睇，冇一集冇人冇屌套野垃圾到仆街
拉打變武器，一条變女人，死𡃁仔渡，555打網球，拉打法庭，打工拉打，零存在感翔一，海東世界，基本上每一篇都同zio井蓋篇有得比

士個角色當年都俾人屌佢妹下妹下又串柒柒，冇一集係有搵過記憶，木咀木到大結局

Dcd係第一套破壞大家童年既紀念作，尤其是隔離播緊2000年代最高質既真劍者，高下立見

Zio自己起碼有故事有人物，拎zio同dcd比，故事人物情節一定係zio贏

唔係舊圖打舊怪？

放心
十年後一樣會有人大讚返zio

從來dcd都唔係神作
只係dcd呢個角色上咗神枱
講劇情
我覺得兩者係不相伯仲(爛)
不過起碼dcd有同班拉打有交流有合作
班山寨拉打真係有當dcd係同伴
唔似zio集集同人講我要做王 所以你快啲俾隻錶我咁
兩者相比下明顯dcd好睇啲

估唔到佢地仲有食飯

老豆線好好睇

希望Agito篇唔會成為絕響
整多幾篇嚟啦

就算翻睇kiva都一定skip哂阿仔，除非有真理既劇情啦

深央出左場個幾集幾sweet幾好，登大牙一出場就變左555式假面/ 怪人既誤會，井上真係好鍾意係人間體同變身體之間做誤會，新十年好似都冇咩呢啲誤會，假唔假面都冇問題，一係就公開左身份

kiva主要睇753
emperor一出就skip睇下一集

呢幾日睇exaid好撚正
而家追到34集
黎斗好有魅，復活仲要勁搞笑
屌拿星比parado殺完第一條命之後係個筒出黎笑到我仆街

不過永夢既演技好屎

同埋google完黎斗先知佢係藥劑師
可惜唔點拍戲

所以永夢到而家都只係做啲偶像派角色 做埋哂啲王子之類 其他種類既作品好似得一兩套
雖然我幾like永夢

下山亂搞設定係一來白倉放任佢，二來小林靖子力撐佢去做主要編劇，Forever好彩就係小林監修可以改唔係就應該差過ghost同Drive果套
我wiki完下山，佢啲主要動畫劇本全部都係賣鳩

Btw睇我user name就知我exaid鍾意邊個邊pair

佢戲路要改變一下
黎斗就唔知係冇人搵定佢唔做
但想睇佢拍日劇

呢隻唔係融合進化蘿莉

其實佢有拍囉

Wiki唔見

同蕉 蜜瓜 重有Brain拍嗰套乜鬼明治乜戀

永夢同parado啲戲顯得屎 有少少關劇本事嘅
屌佢見到永夢鳩叫咁鳩 仲叫佢鳩叫多幾次
永夢做惡役同配音嗰陣都算ok

吹風機變身

可怕.jpg

你冇下次啦

敗者就要好似敗者咁 迎黎適當嘅ending

永夢諗起最近果套日劇，全部拉打

變撚咗平成最糞
明明集集都等緊佢反cup
個頭開得幾靚都冇用

頭12集真係好靚 係亞蘭變身之後就開始尻

永夢唔係exaid個鳩下鳩下既樣真係認唔到

應該係搭電車用香簡目標果個，最後俾第一次出場既昇華泰坦收皮

Btw, 玫瑰b1姐姐

左一係邊個
好似keep得幾好

好想神社長可以紅到菲利普級

認真，佢好好戲，認真、變奸、鳩下鳩下都做得好好
同埋exaid咁好睇都係有佢

有對比先有傷害，dcd 俾人屌係因為對比之前九套劇情佢係比較差再加上fans 先入為主唔接受老翻版世界
依家zio 同dcd 對比，一黎係zio表現到之前班前輩好似dom 咁前輩只係返黎行行企企囉左錶射完就丟(對比dcd 起碼都知班前輩理念，每個世界都有佢既主題傳達到俾士先囉到卡), 劇情碎片化; 二黎fans 想睇crossover, 你話明係集合之前平成所有拉打但打ar 只可以用返原本果隻先打得贏，更加唔好講依家二階錶可以無條件打爛錶連裝甲都唔洗出，對比返以前dcd拉打vs(555加速vs clock up, kiva form vs kuuga form, 天馬vs 宇蟲，etc) 好明顯係低一班

螳螂女掛，張相入面係得佢同玫瑰姐姐係女人姐

PAC man套劇場版無法被超越
尊好型咁變完身
永夢就時間停止咁睇住尊變身
Lag完機再鳩叫果下
真係前無古人咁好笑

36號（好似係）

網上搵到既惡搞圖
睇惡搞圖反而認到班人

佢twitter貼咗呢張相話佢當時演出嘅相

BtW, 飯島美穗拼出嚟個讀音同木戸美歩係一樣的

FROM WIKI
螳螂種怪人 メ・ガリマ・バ（未確認生命體第36號＜B群第6號＞）：山口涼子（現・飯島美穂）

風都偵探冇啦啦做咩又請返初始之日

當年睇螳螂女已經覺得佢係中女
張相flirt到
BTW,有生之年可唔可以睇到B1號怪人mode

DCD變身既bgm真係留到深刻印象比觀眾

先唔講演技 呢句由永夢講番比parado聽真係好撚應棍

唔洗爭，根本兩套都差

回憶同debug，解釋點解skull冇變身

其實只要一集就可以完個故事,交代曬時王時劫者生世就可以完

成班人排隊送錶比佢
Dcd話就話好打,但電視同人打好多時過程係互有攻守,
甚至下風波,但another rider係完全唔夠時王打,
係最近another rider先勁番少少

佢講到明係去平行世界去旅行,明買明賣,
佢鍾意既話作到個垃打係變性人基佬都仲得,
佢最仆街係啲迷團係咁屌住你尾但去到大結局都唔解

屎味咖哩同咖哩味屎係一樣，但咖哩味屎食果時仲可以呃下自己，屎味咖哩你連放入口都難

已經棄番
屌佢D垃圾劇情
個D幹部一時正經、一時派膠 唔知想點
推唔到主線 到後段仲係玩單元劇 屌

呢樣無計，原先編劇到一半就走左佬冇人知伏筆點解，東映又唔睇重佢放左資源去哂w 度

好似小說版有講？

吓。。。。
呢個比喻。。
你都幾呃到自己

其實綜合好多野來講
dcd係好多地方好過時王

我由頭到尾都只係攞DCD同ZI-O呢兩套都係白倉做制作人既紀念作黎做比較

坦白講，我都話左DCD係我心目中只係合格咋，根本稱不上係神作。係，的確當年個個睇DCD初時宣傳以為前九個原裝rider會返黎客串，點知開播就原來九個都係山寨！仲要FFR到為賣玩具而改到不文不類！去到後期無喇喇亂入戰隊、又去amazon世界，最後夾硬話成個故仔係夏海發夢loop！去到最尾鳴瀧既來歷都冇交待過！所謂大結局又要拖到去冬季劇場版先放映，但到上畫時播出黎既又完全同第31集後既「下回預告」完全無關！

但同ZI-O比較，DCD係高一班。先講前輩果9個世界，的確佢地全部都係山寨，但透過士同佢地既互動合作(誤會對打➡️互相了解➡️一齊合作➡️士拎到該rider力量，起碼有其他師兄舉左Axel Form VS Clockup睇先)，呼應返呢9個rider自己原作既主題，亦都帶出DCD自己既主題：係唔同世界遊歷。ZI-O呢？難得請返哂之前每套既主角/配角返黎，除左做佈景版，主動俾錶莊吾之外，仲有乜互動？簡直係浪費班回歸演員！到而家去到36集，除左勉強解釋左莊吾點解要做王外，個劇場都仲未返去主線...

跟住講主角群，DCD由開始時既誤會到後來既團體合作一氣呵成；相反，時王呢邊月讀成個八婆話變就變、基子明明上集終於認同莊吾下集就話要殺左佢.... 我都未計時王本來既設定由開播到而家第36集中間被食左幾多添呀

但係劇情出事

咁開頭吸引之後爛會多人追同易入口過開頭爛之後吸引，再加上有前者對比永遠都係頭啖湯果個最好，唔係點解依家仲有咁多人吹奏同類型既dcd 屌zio

我只追86線

歌名已解釋「爸爸比你好」

其實劇情如果唔當係拉打片
都還可以

只係
我真係唔會放咖哩味既屎入口
呢個比喻用得啱咩

好似睇日劇咁，老竇溝完人中出即飛，個仔就同大佬爭女

可能有d 表達錯掛
只係用黎表達兩個性質相近一舊屎同一舊冇咁臭既屎姐，當然你想食正常野就大把啦

唔係韓劇咩
點都會死一個

講返先
DCD最大問題係劇情主線完全唔做乜
Zi-O都會推一推小小主線，不過依家呢個進度都有啲唔樂觀

但呢樣都係完曬先比較就公道啲

Zi-O而家都係唔知做乜尻

咁又未去到韓劇，起碼冇絕症撞車同失憶先

其實當年敏鬼再痴線啲，會先寫一場姊弟戀（話百合個女個老豆係音也）再寫一段三角關係俾阿渡
咁真係變午間劇

渡應該要鍾意百合
行老豆條舊路
綠帽王一路都sm queen

我印象中好似真係有一個失憶嘅單元

請問有冇巴打知道邊度有得DL響鬼？

我之前DL番黎嘅第29集，銀河字幕組入錯咗第20集嘅字幕
依家周圍搵都搵唔到

以前儲落唔知咩字幕組低清版啱唔啱

無問題呀，我儲落嘅都係得480P之嘛，儲黎都係為咗收藏

多謝晒你呀巴打

睇黎得高寺成紀先叫得郁小田切

就算zi-o冇得推主線，都冇可能成為平成最差作，在他之後永遠都有ghost不能取代

評價到70分又劇情流暢，仲要無視啲劇情咁睇

到時實會有人吹奏渠蓋拍得好，貴古賤今就係咁解

紅渡有電視台合約，唔可以客串

皆因有個比佢更垃圾既ghost嘛
Ghost果年係直頭棄番添!

Close up 金錶應該係Issa

醜到麻木咗

唔太差啦

左邊差啲，中間昭和同埋右邊another bikaiser

Black+RX+影月
真 J zo
亞瑪遜

乜撚野黎

都算係平成年

概念幾好，zio 裝甲係未來裝甲風
今次啲敵人係古代+生物風
好似數碼暴龍x抗體咁

不過都係醜

屌我錯
係Rx ，zo+j+真，仁叔父子

個身幾型 但個頭柒

致敬果堆年號尷尬嘅作品

屌你個垃圾袋...

成套都係主打平成年代既非20作拉打

左：
仮面ライダーバールクス
幪面超人Balrckx (BLACK RX)

仮面ライダーゾンジス
幪面超人Zonjis (ZO+J+SIN)

仮面ライダーザモナス
幪面超人Zamonas (AMAZONS)

另外片場出現G同五拉打

另外ISSA係THE FIRST做幹部
DA PUMP唱主題曲

SIN嘅續集都係無出

白倉：
1、此次劇場版除了作為平成拉打的總結，還會以超時空的大冒險展開
2、此次對於孩子們來說，意義也在於對於活在令和時代的孩子們的一次交接棒
3、驚喜、會有驚喜、還有會驚喜

廢老又9up

搵返小田切 ，天道，菲利普先算驚喜

有預感會係最爛劇場版

搵到小田切讓一個我都得接受
話知佢劇情點爛

白倉:驚喜、會有驚喜、還有會驚喜

Btw 紅渡冇人理好慘

白倉:爛、會好爛、爛撚到仆街

佢電視台合約在身，冇得客串

可惜出唔到音也
我想睇多次佢拉小提琴

冇啦，老豆點睇都死左啦

RX果個好似舊陸大陸D老翻公仔
中間果個D料同色想點... 舊時真D色明明好靚
呢件好似D fan make咁...
右邊最正路 但完全唔似幪面超人

揾都唔好放係夏季劇場啦
唔襯個主題只會浪費機會
不如期望佢20週年開翻套kuuga個人劇場仲好

超時空的大冒險

係咪又要開多個平行時空出黎死廢佬

有眼利嘅人已經發現咗果三個拉打嘅錶係佢地本身設計元素來源
Bio rider 同Robot Rider 左手有一隻綠色環嘅錶就係RX

zi-o既鳩同ghost比係兩種唔同程度
一日未播完都唔好講得咁老定

追哂exaid，點解會咁撚好睇
夜晚再睇exaid build聯動既劇場版先
同埋睇wiki見到有好多外傳ova,又有排睇

結局觀感好差wo

可能係幾日內一氣呵成咁睇同你地每星期咁追有唔同掛

會唔會event皮套同劇中皮套會有唔同
之前舊拉係發表會event啲皮套都會柒化
btw其實最難頂係啲金甲同暗瘡

我覺得玩平成年代又唔係20作，呢個idea好好
不過始終唔敢期待東映
唔諗咁多，希望有驚喜算

exaid結局邊度差

個結局篇社長死唔斷氣但又唔夠無敵打比唔到緊張感出黎，仲要反cup速度太快

結局同結局篇兩回事喎

3集

不可思議列車
姐係電王

有冇天道近照

睇到ola殺人就諗起evol
可以隨時隨地殺人但就對主角群唔會直接下殺手

um.....

坐咗幾耐

冇追post sor

n年一度姨媽精回歸

咁鍾意叫人跪,諗起LOKI
主角們又咁順攤WO

終於到WOZ有強化形態

拎左KIVA錶但無用到,咁嘅安排好少有

都無整皮套

quote你老母

遲啲女朋友陪我去東京間拉打CAFE，佢驚去到乜都唔識會好悶，是但搵咗套W黎睇，佢竟然話好好睇，睇到停唔到

blk 左2個傻鳩

係都揾kuuga呀 你條女實中意
作為第一位成人向拉打

係都搵電王呀 你條女實鍾意
有美男子砂糖睇wor

係都搵Decade呀 你條女實鍾意
有吸毒天王吳浩康喎

個人覺得結局篇嘅主線係總結主要角色啲恩怨，打老社長反而似係副線

左手當然鐘意睇左翔太郎

今集做乜鳩呀
三合一form打唔贏反而合擊就贏到ginga
根本三合一係主角貪新玩具好玩先用

唔想女王死咪用zio II回帶囉，之前月讀死、geiz死唔係又用得好得戚咩，今集敏鬼想玩煽情又玩唔起，寫死佢根本黑人問題

正如青眼白龍x3 >青眼究極龍

KIVA篇第二集劇情大暴走

我都推薦佢睇電王，一黎佐藤健好靚仔，二黎佢表現晒咁多個異魔神嘅唔同性格，諗番轉頭真係好好戲

影山TV版都死咗啦,而家咪又出返嚟

啲marvel 撚真係特別on9乜撚野loki

因為呢套係Zio

以新平成夏季劇場版既boss來比較
來緊呢套呢三件真係好撚醜

我幾肯定你未見過正野

RX頭出事
真ZOJ就似皮套用料出事
同埋啲金甲唔夠型仲要生暗瘡

不如咁樣算啦

順眼好多

由一開始睇已經覺得，根本係錶同字眼個concept柒。

我接受到大過你地唔代表我未睇過w系列既

鞭半平成拉打個concept其實好正
仲有啲期待The First,G同五拉打係點玩

不過錶都又少少頂癮位就係RX呢隻真係有RX錶，仲有Bio、Robot、影月錶
如果佢真係用到黎做Armor都有少少趣味性
所以佢如果真係運用到啲錶我都覺得ok既
只係驚佢又要出啲銀又唔用 而浪費啲錶啫

想知上圖三拉隻眼讀音

諗諗下ZIO3都幾霸道,SOGO話變就變
即係基子同WOZ食緊飯去廁所都要俾佢扯過嚟
如果三個都有相同諗法先變到就合理D

都係拉打

因為佢係王,其餘兩個係靚

agger
d人成日話ex-aid 尾段唔得
但其實ex-aid 尾段先表現到每個角色既成長同轉變
飛彩:想救條女->救患者先係最偉大
大我:犧牲自己救患者->為左救更多既患者作為醫生更加要活下去
害怕:玩弄生命->珍惜生命

講講下又想重睇

咁我寧願落地獄
咁好食好住

假面騎士時王 文字情報

第39集：
在被迫停止的列车上，月读和盖茨与桃浦金龙见面了，DEN-LINER需要修理

第40集：
列车被AR电王夺去跑到了2017年，为了夺回列车，庄吾也跟着回到了过去

又another電王

次撚次都係有正concept正設定但搞到好柒
不論係劇情上定造型上都係

月讀同gay池感覺會俾班姨姨精上身

龜公上OLA上身

套同build聯動既劇場版都幾高汁
神打打下因為副作用解除變身
跟住痴撚左線咁打鳩隻怪笑到我仆街

阿士又唔見左
仲諗住阿士會同桃太郎斯佢地打下招呼

Ex-aid劇本流暢度
真係唔知有生之年可唔可以睇到第二套

其待下zero one
舊平成新平成第一套都係好好睇
我有信心令和第一套都會係咁

依家感姐係drive篇最尾出

話佢唔好唔係瘋狂強姦老社長唔好咩

超越無敵真係屈得太過分

壓軸喎，可唔可以比返姐夫嚟

老檀太早出
多過中期boss會好好多

後段既重點就係角色成長
老社長只係配角

飛彩始終係飛彩

evolt 由第一集撚到尾仲早出

同decade變武器一樣

其實幪面超人變成一把武器已經唔符合物理常識

巴打你都幾風趣 拉打講物理常識

變武器 會扭斷手手腳腳
sorry 我太認真

咁decade變身都俾幾塊板插頭死啦

Drive俾啲呔隊穿

kiva俾ffr變弓要M字開腳

w 分開左翔太郎個身

支箭仲要係對腳中間伸出黎

好撚痛

貴利矢表示我直頭唔係人。。。

龍騎果個扭麻花咁扭長自己做條龍

A哥算合乎人體工學

個設定又係九唔塔八 人變電單車
早就D血漿爆埋出來

Ex-aid個個頭會扭180度

Kiva可以人型變雀型

屌第一次睇笑到我仆街

5/25更新：

假面騎士ZI-O最新消息：劇場版(六)：白色的神秘騎士目擊

【未確定】

這位白色的神秘騎士

應該就是之前在茨城縣筑波市的科学万博記念公園被目擊到的神祕騎士

目擊者說是電王？但，從它的造型看起來，不像電王

其他特攝咋？

點睇都唔似係啦

zero one

唔係佢我都諗唔到係邊個

用白色做主色好似唔錯

好簡單，個腰帶咁細件係唔多似宜家嘅拉打

岩岩check過wiki唔係拉打,東京都品區非公認既表演英雄,除左參加一d地區性活動仲做埋歌手

都2019年次次d 咩流出都係得240p 同影尼斯湖水怪仲有ufo 果時冇咩分別